爆到咁正苦都唔WFH，稄動亂月娥真係想殺晒全香港市民

用武漢肺炎殺晒七百萬，真係大絕

終極大攬抄, 已經唔駛等美帝制裁, 香港可能極速經濟玩完。

係比動亂月娥自炒